專業賭波撚請入 點先算識賭波?

眼見好多人都有賭波
身邊朋友都會賭
但自己一啲都唔識
覺得賭波同估大細無咩分別

其實買角球 主客個啲
同買大細嘅分別係邊?
係咪強隊打弱隊
係某啲數據上有必然關係?
係咪買盤個時會有某啲策略
拉上補下咁

成日覺得有啲人真係識賭
但有啲就真係扮分析數據但係其實係鳩鳩地

我對賭波真係知得好皮毛
任大家屌

開得呢個post 你都唔好賭喇

無話要賭
想了解下賭徒嘅諗法
同專業賭波嘅做法姐

想然錢 首先要有九陰真經

郭大俠 你練成左啦
咁你贏左幾多?

不要提 仲未遇到周伯通教me

唔好賭啊

建議唔好賭啦，真係無底深淵
數據冇必然，波係圓既，一場爆冷可以收曬你皮，未計假波
唔好以為自己識少少統計學或者睇數據就覺得自己與別不同，勝率高過人地
賭輸既時候就想加碼追返，係冇用既，就算畀你追返一次，下一次就好難講
賭到咁上下或者就開始賭一d自己完全唔熟悉既賽事，個陣時你就差唔多開始輸畀狗會了
都係個句，唔好大賭。小賭當係支持下自己鍾意既球隊，睇波都刺激d

教你一樣野係比乜撚野數據盤口重要得多
就係定力忍耐力